［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 251 火樹銀花。

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

我

都話係我

我做唔到最快

冇見你尋日食咗咁開心

你已經係

做咩爆出黎 講好咗呢啲我地要收埋唔好講

好撚想笑 頂唔順

乜撚

火樹銀花

話說我同個Ex common fd都唔多 得兩三個到

佢同我講 今日有其中一個同佢表白

火樹銀花合，星橋鐵鎖開。

。。。

wow吃朋友妻

恭喜曬喎真係

係朋友x2妻 佢同我ex個ex都熟的

Sorry

幾時再感受下我有幾快姐

貴圈真亂

頂唔緊

又唔開po

佢問緊我點算好

耶穌哥哥會嬲我的

唔怕的

驀然回首，那人卻在燈火闌珊處。

啱啱輸咗好多錢，有冇人可以安慰我?

做乜鳩

返嚟喇咩三條鹿鞭

特登的

亞冠呀？輸幾多呀

真

唔知

你個ex問？

Yes

俾個5我

哇

係，朱咗幾千

嚟啱地方了
呢度有個人成日輸錢的

落紅非花

唔想落地獄

客盤咁撚鬼

我都輸晒了

鍾意咪受囉唔鍾意咪走囉 btw你都仲會同ex聯絡

喂 收聲！

呢個仲要係夢中夢

聽聞講粗口可以趕走啲鬼

好恐怖

唔好賭啦

又衝口而出咗

我會陪住你的

？

🖐🏻

唔好去了

佢唔受 但又唔想無咗個fd

雖然好仆街，但係一見到有其他人都輸好多就從心底裏笑咗出黎

我係咪好賤

即係點

今日輸150 only

為咗會冇咗個朋友而要自己受咩 唔鍾意就唔鍾意㗎啦 邊有得勉強

以為自己醒咗點知仲發緊夢

所以佢問我點講好啲

咁我又真係未試過

有冇人同我一樣，輸錢唔嬲，係輸得好唔甘心

夢中夢

其實我都未

sorry 我諗我哋做朋友比較好

成日發夢比人斬又跳樓又盛

有野仲恐怖 睇我岩岩覆！

我無所謂的 輸咪輸 又唔係輸唔起

最怕係夢遊仲有啲人話鬼壓床好恐怖 但我覺得冇咩 可能已經慣咗 但夢遊真係習慣唔到

仆街 我比人咁覆過

小賭怡情
大賭李嘉誠

來來去去都係嗰啲。

賭錢認真難過讀書好多

Yes我最近試過兩次
今年覺得自己對夢境特別有感應唔知點解釋

大你一千萬

屌我今晚仲瞓唔瞓到 朝早先瞓算

大賭要比狗做我隻狗

巧睇！

你要我覆我了嗎

最可怕係搞到我真係醒左都懷疑自己係咪仲係夢入面

你要咁*

好想食嘢

Ok

從未在一起和最後沒在一起 邊個比較遺憾。

咁順攤？

前

你想麼

不要

好彩我冇睇

小朋友係咁 體諒下

夢遊我反而未試過 但好恐怖做左咩自己都唔知

認真問

你地覺得我肥唔肥

why

小學雞

不要你個不要

因為未試過

鬼壓床一開始好恐怖
慣咗真係冇咩嘢
由壓完即刻醒到壓完繼續瞓醒返都唔記得有冇壓

no

唔肥

有鳩都咁驚 好渣

回憶都無

係 汪

Whyyyy

咁又係嘅 得唔到嘅始終都矜貴啲。

肥狗

前
真係好撚遺憾

你無見過我

不

之前睇過有人夢遊殺咗人

我諗緊瘋唔瘋狂減磅好

都話有你fb同ig

見過了

肥比

肥又點？矮先最慘
肥仲可以減

收聲

乜嘢叫肥比

從未在一起 可能你地兩個本身好近好近但係因為某一啲原因最後冇一齊到呢

你唔洗啦
我就要減喇

我都唔高

仲驚過條女 你仲係男人咩

咁叫返比狗

Ok fat dog

你又啱 我兩樣都係

你又要？

已經每次都 : 吓 又嚟嘅感覺

唔矮就可以了

你哋係喺呢度識啊定係本身就識？

其實係我壓住你

算矮

前者

幾高算矮?

係:屌 又阻住我瞓覺

我都樣衰

幾好

Okay thanks

16頭

你咁都叫肥？我覺得啱啱好

我都試過

晚晚都壓

我158

哈哈哈哈比人

我都係

唔准你咁講

之後想唔理就直接瞓 點知就越壓越實 格硬郁嚟醒先瞓得番
仲會連續咁嚟

我米二呀
食開兒童餐

咁就好了

其實我呃緊你

....sorry

屌你

點解次次都有人信你。
冇人認你ID

想唔想知我真實身高

我可信

想

米八

我好肥

唉，又比人撚了

寧願你呃我

唔係好覺

[member]唔記得 仲有好似係揸車去殺人member]

可能都係呃緊你

宜家大脾太粗著skinny唔好睇
以前唔係咁的

多謝你

出黎見我咪咩都撚唔到

我係格硬叫 然後醒返繼續瞓
因為我壓緊嗰陣唔知點解冇ma大眼都會睇到嘢唔會瞓到應該係心理作用
所以一定要整醒自己先

我啲同學話做通頂，但我頂唔順

你張圖呢

我大脾夠粗

人生有咩目標

你踢開波嘛

冇 見步行步

係 隻腳肌肉黎

好耐冇見

我鐘意呢啲身高

下次咬下？

女仔矮冇所謂啦

咁你進展如何

........sorry

唔俾我撚你呀

但我唔係

我仔黎

唔緊要的

高手過招

其實我都係

緊要的

果然連登冇女人

我157

咁啱既

有㗎不過你唔會見到啊

@alli佢絲嚟 好靚女

喇嘛教？

唔靚的

又呃人

我156

自爆大會

我15.6

吹水大會

身高姐

我180

係 其實靚的
有冇靚仔cow我

咁啱嘅

？？？ sorry

捉姦現場

溝你啦

靚仔喎
你肥矮毒柒唔得

近排冇野做，想溝返條女玩下

@ali

我矮毒柒啫 唔肥的

條隊好長

ok 受溝
聽日見

高你1cm

得你排緊

睇來我屌打所有人 全部走晒

唔洗溝都受你啦

我好好人的，趕快受溝吧

請。

其實我9up，哪有女

大大力攬住你

可以 同屌佢爭下先啦

［突發幫手足祈禱］全港首宗催淚彈肺部受損病人已簽署拒絕急救

唉屌

西西！

要爭不了

嗯好暖

Hi

要錫嗎

報復？
你仲攬緊我㗎喎

唉我會唔會死

比d信心自己 佢廢的

要

佢地平時點叫你架

冇事的！

我意思 我可以介紹d仔比佢姐

我都想攬你

毒南

來
攬實

去咗塔爾寺 d樣真係幾邪
但係嗰到有好多虔誠信徒

兜吖繼續

我攬晒

唉

唔洗解釋喇
全世界都是你係賤男了

型

想介紹alli比佢姐

真分手啦

收嗲啦八婆

算啦分手啦

佢地叫我雲雲

狗

唔好比佢離間我地

屌你吖

攬左就唔放了
最近缺愛

hi

做每樣之前先故及他人的感受，後考慮自己的感受

你今日第二次啦

挽留

唔準放的

邊有 果陣係等你收留

分手一日

巧耐無見

可摸耳叫其他名

Noooo

原諒了，冇事了

兩日

咁計嘅咩

一次不忠

禾有巧多名
仲有小雲同雲妹

佢大晒 話咩就咩！

我有獨特嘅計數技巧

半日啦咁咁乖

又約踢波 唔係好想去

踢ali

我好想踢波
可唔可以識d會踢波嘅fd

我驚佢會死

一定去，唔去遲下實後悔

你join囉

我淨係識揸波

個個星期都有

我渣
跟唔到你地的

我都唔勁

但你冇波

你肯定之後都會有?

對上一次認真踢波係中三

揸人哋嗰個

去親都食唔到飯

話時話 叫馬會開街場盤ok?

定係冇啦啦有啲事就冇咗

如果上次去咗黃埔就冇下次了

Dllm

我開咪得，我係精算師

開未

唔怕的 你同我玩次就知我垃圾黎

屌原來今晚曼聯對車仔

唔洗扮了
你巴爾

廢到pk

有你嗰隊應該賠7倍 和4倍 人地嗰隊賠1.3到

笑我

細波加曼聯win
全場波膽係0比1，gun?

戶口結餘：$6.30

me 9.7

我以前都當自己巴爾

對路喎

有冇人玩pes2020 mobile ?

我都唔明點解我成日輸錢

pes2020 就有
唔識用電話打機

so sad 廢事開電腦

我而家左腳無以前用得咁好

我而家冇左隻腳

唔識用左腳
同埋我波都未識射
後衛腳

我我我

瞓先 早抖

出黎玩一次

唔好啦

飲？

gn

Boring

gn babe

on9

好想見我麼

真咩
驚你踢完一次唔想再見我

想約晒你同9c了

唔驚

冇依個選擇

條氣唔順?打柒我?

巧感動
約人踢波約咗5年一次都踢唔到

冇人麼

我以前波都控唔好

有

Whyyyyy

有啊

我宜家同一個完全冇踢過波嘅人一樣
醒起呢幾年靜係yr 1踢過系會杯

唔好唔理我啦

你同你女朋友點

No whyyyyy

我都無踢比賽好耐

9c在嗎

你咁惡

嬲左你

0進展
我尋晚問不如星期三出嚟傾下 佢而家睇都未睇

我去戥腳咋
冇意識的

玩下啫... sorry 囉

哇 咁佢其他有冇更新

我真的受傷了

咁偷偷約你了

u mean ig個啲？

同你相反，有意識但係屎腳

想踢草場

Hello

我都嬲左你

我上帝視角就好有意識
最自豪係視野

hii

係！

約你要叫埋佢

hi！願

有 佢未死嘅

觀塘有人造草場

hi！

me too，諗就無敵，做就....

而家無得玩

佢叫我唔好理你

唔會的

咁應該唔想理你了

係咪要book嘅都冇

傻閪

咁直接既

係

會的

我諗住星期三去佢屋企樓下等佢 唔理佢有冇覆應唔應承都好 星期三晚睇下我咩消息

幾時飲ar

唔好啦 通常佢會叫你翻去的 我試過了。

都係打後封下位算，零腳法都做到

不是那麼容易的

咁幾時聽歌

唉
唔緊要 一試無妨 可能有奇蹟呢

我咪係
齋解圍

聽咩

Good luck 了

是嗎。

想鳩up下

不好。

來

點解夜晚晚都特別想叫春

試過解圍踢空氣，跟著比人追到粒波仲要入理，之後街場啲人又唔係好熟，佢地淨係望住我又唔講野，最後雖然我有講sorry，但再冇傳波比我了

因為冇野做

因為夜晚很適合呢

你生日了麼。

我打籃球就係咁

有冇人聽my little airport

我又有心事，自從看了太宰治，我問誰誰都不會在意死亡的意義。

灰

家陣老笠

根本沒有意義，死亡不是目標也沒有人會為了死亡做出什麼，它來了就來了

會令你有翻感覺的。

做天使吧

要摸下先知

人間失格

男左女右爬埋牆
唔該

失落沮喪歌

好精神

精！氣！神

其實同朋友食下飯都好開心的

我中間

順便幫我連下膊頭

嗨你bb搵你

你？

捉到

你想？

南狗

狗公

算把啦佢

好聽的

唔好咁 我話叫埋你

我唱果啲都幾好聽

哦

非

Noted

不要嬲

@alli 搵我打籃球都ok的

好耐冇係樹窿post留言

我愛你的

爛賭人入

我有拒絕他的

咁你快啲搵翻個

你想叫邊個入

我話叫埋我bb的

可以仲有邊個

Hey

yo

Yo

我有女朋友就會收斂下

來 等我試下你手勢

唔理！

點會！

想離間我哋！！

但你無

佢嬲左你了

幸子

所以咪係咁賭

你係咪叫牙幸

我會氹返佢的

幸嬸

算啦

食屎啦

咁惡點搵女朋友

一齊笑佢

俾心機！

咪亂叫

點解你句野有虛線圈圈

咪係囉

抵佢死

又突然覺得自己人生好廢

夢夢

@@

無端端唔開心

正常的低潮嘛

加密係冇ac睇唔到？

點解佢有兩個圈圈

到底點解我人生咁廢 無錢無學識無樣無女

㩒兩次加密

有咩分別

無！

首先你冇自己諗到咁差
同埋呢啲係可以掙取㗎嘛

鳩絲

㩒4個就有

自己諗啦 咁惡

幸幸

但你都唔熟未見過我 點知我差定好

你唔似咁差

好懷念上一次同fd去旅行

連你都話我了

啱啱同呀妹食曬啲蛋卷

肥婆

我怕肥唔食得好肚餓

做咩話幸b

你變成點我都愛你的

唔得咩而家

我仇家

我已經唔理了肚餓食啲野啦

佢成日恰我

你食屎

日本

唔知 可能我就係咁差

屋企冇嘢食的

我見到吖佢衰人嚟㗎

你唔係！

我唔衰的

首先你pm話我知幾時生日先

無零食的？

唔好咁諗啦

佢真係好衰！！！

扮咩

冇成家都唔係特別好零食

真！

我都覺！

我走了

我都係 通常都係我自己買自己吃

心口好撚唔舒服

我都係 幾日都夜訓

我都係

想食薯片了

因為你bb嬲你嗎

因為我哋個心連埋一齊的

個心傷咗

卡樂b係藍的 四洲

幫你貼膠布

要佢貼

我差點睡著了

ok @9c

咁都好嘅
起碼唔會好似我為食

成日都係咁

其實鐘意食薯片叔叔嗰隻好耐冇食了
等陣睇吓係藍定黃

由得佢

我為唔為食一時時

咖哩薯片好食

好過我 亂咁食野

你捨得嗎

搵唔到之前黃藍零食張圖

熱浪好食

你始終要一睡

我腸胃唔好亂咁食嘢會死

無人理我了

想攬攬

大家 其實我有狐臭 中一 二已經有 應該點解決

真係狐臭個隻？

真係 沖完涼都仲有味 冬天無汗但都會有味 夏天會想死唔出街

咁慘

我覺得係遺傳 因為上網睇過話耳屎係濕性就好大機會有孤臭

我之前個胃都係勁辛苦
成日都要睇醫生

想吃日版熱浪了

烏雲在我們心裏擱下一塊陰影
我聆聽沉寂已久的心情

5點了 我交場了

都係 其實我唔想 啲朋友有時會同我講 問我有無沖涼 好尷尬 其實我有日日沖涼 有時仲會沖2次

搽止汗劑有冇用？

睇中醫？

想唱K

少食熱浪

唱啦

我不開心了

為什麼！

快啲去瞓啦

為什麼

因為睇到隔離po 諗翻起啲野

都係訓了 晚安。

早抖

我都有戒蔥蒜 唔煙 少飲酒 一個月1 2次咁
咁佢點

捉得你太緊之後 你都走了

唔想一個人唱

止汗劑搽完出汗就有味 但乾左好少少咁

中醫定皮膚科

有好到啊 但呢啲野要持之以恆

想比大家欣賞我畫作了

其實除左孤臭 仲好似炎症咁 姐係腋下會好多細細白色同黑頭咁 擠出黎係膿

好啊

hate my body 仲有扁平足 脊柱側彎 肥仔波
好想死

咪呀你

呢種係咪要睇醫生？應該幾嚴重！

我表姪都有扁平足 由細到大都要睇醫生同埋要着嗰啲鞋托

可能大家都好欣賞呢

夢夢會唔會笑我

唔知睇乜醫生

想死 我仲要得一隻腳有 搞到長短腳咁 就快唔識行路

皮膚科 我諗

大家都知我nice

成身都有病 特別係腳 同backbone 搞到我坐唔穩 覺得自己專心唔到溫書考試差唔多唔少都關事

行路會好容易仆親 我表姪好似要做手術定已經做咗？

但啲鞋托冇用咩

我用左個好差嘅坐姿 就係有少少攤係到咁 姐係你坐按摩椅咁嘅姿勢 我知唔好 但無計
依家為左平衡個人 有時會不經意用左個頭去控制平衡 姐係條頸又開始出事

其實好羨慕呢啲二戰考古學家 我都好中意接觸呢啲
但可惜係香港0機會

我唔感挺胸 好大個肥仔波 由細到大都俾人笑好自卑

早

瞓覺啦

未呀

今日番工好精神

成日都想8點前瞓但又做唔到

乖啲啦

會架啦

等陣甩晒啲頭髮

你幾點起身 好眼瞓

人？

六半 琴晚12:30訓左

六個鐘都好眼瞓

你太weak了

黑眼圈好深

鬥黑？

Game over

When sleep

2359？

Lm sin

一定得

maths aim 5 ching

唔賭出流料比你

林鄭月娥呼籲：如果買到口罩 可以「攞出嚟同有需要人士分享」 同心抗疫

起身啦喂

藥廠仲未有消息

叫佢收皮啦

我決定拎俾Ｄ老人家T^T

屌你地咁早既

番工呀

其實要呃住自己 諗住佢只係口硬心軟 其他佢好愛自己 但唔慣講肉麻野 唔會講出口 扮哂野
都幾慘

今天天氣不錯喲

曬太陽會產生幸福素

Let it all out

9c

埋埋好似好耐冇見

你係到既時候我訓緊覺

會黑

咁先好我想黑d

去划艇

仆街

賭錢

一個星期唔見 我朋友即刻黑曬 非洲黑人

好耐冇曬太陽了

咁我而家上水

正

記記

又點吖你

又無人打比我問我食咩 一起身 2點半

去影相唔記得帶相機

Fuck panda幫到你

太傻了

想繼續訓

眼睛影相大法

支持

點解你哋都想變非洲黑人

黑d靚d

白d靚d

食完野準備再訓了

你訓到聽朝啦

唔得
夜晚要陪你地傾心事的

你幾時過嚟埋單

有冇咁多心事

無人想同你傾

躝 我b會同我傾的

早晨

仲早？準備再訓了

我起身食啲嘢 一陣再瞓過

你撚有b

我b咪你b

肥死你

躝

咪話想增肥

我送d比你

埋b有隻狗蝦我

樓上約我打籃球

用咩相機

隻狗太惡了 我地一齊走啦

屌你老母啦

成日打 join us

巧

我唔勁的

我垃圾添
仲廢過踢波

打未 1on1 試實力

等收工

1on1不了
廢事獻醜

我而家先食飯

仲要隔離

靜

今晚講嘢夜唔夜

唔夜

早晨
養足精神今晚睇歐聯

好靜

冇人

有我

睡眠質量有幾共？- -

質量

點解冇人的

人

好寂靜

慘了 被心事拖走哂

唔拖走埋我

拖你去食糖水

我成日都唔剃的

好悶

大撚獲!!!確診外傭2月9日曾在大會堂外聚會

早兩日先講完

How to happy

meet me

踢完波

扭扭